[推]點解咁重點都冇人提？

律政司起訴係其一，告乜都好重要！
6.12又暴動又非法集會要成10年
而家元朗恐襲唔係俾啲坐慣監嘅3年搞掂掛？

推

推

屌你老味成個熱門都係一堆垃圾po
正正經經起個題冇人理 咪撚連登content farm化
唔好乜鳩都突發 做好分類得唔撚得呀

[策略討論]唔想有用po沉底 就應該統一標題關鍵字嚟分類